有冇絲打聽日都係打算自己一個630出去？

幫推

Push

提醒所有絲打
1. 唔好短衫短褲
2. 唔好自己群埋一堆之後唔同其他人交流 互相拉人鏈好重要

Me

不如而家出？

長黑褲

我知好熱 請原諒我接下黎既語氣比較粗魯

中辣汁同熱 自己揀一樣囉
辣汁呢就可以狂沖凍水都痛成粒鐘 唔係講緊用水樽沖 係講緊係浴室用花灑狂沖
你唔長衫都麻煩用保鮮紙唔該
唔好話你唔會去前線 因為你唔知邊到會變前線 分分鐘係你以為安全既後排開始清

Meee

大埔區自已一個出
利申：巴打

我都岩岩煲底返，早d訓聽朝爆

咁多位巴絲打去既話真係搵返幾個人組隊先好去，而家個邊無法治，尤其女仔自己一個比人非禮報警都無用，班狗唔會幫你

之前玩膠對唔住囉，呢排出post有見我唔認真？

Pish

不要GRP

我5點班車出，想join...但我係巴

出到來就有人會幫你 身邊人個個都係朋友 放心啦
開GRP會俾人混入去搞事 拎你地料

認同 出到去再同d 單丁既組隊

樓主快d 轉tg id

身邊全部都係戰友，唔洗驚！

唔好怕羞問下隔離可唔可以一齊行就得！

利申：發夢試過

絲 聽朝單拖出
想搵人組隊

出去組隊喇 條街大把人shopping野餐
發夢group有鬼

如果你係巴，上面都有個大埔巴啊，你哋一齊hehe啦

好累
但我一定要撐落去

早啲休息啦

訓唔到
煲底